好心你啦俾人飛咗就死返嚟搵我，肉唔肉酸呀你！

嗰陣跟佬走就懶巴閉好似執到個荀盤咁，
轉個頭俾人玩厭咗就死返嚟話掛住我，
其實咪又係鳩痕想做愛，
食自己啦！正仆街！

ok

THIS

不支持同性戀

利申非gay！

呢首歌

this

fucking

is

gay

樓主去開gay吧